{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098796?place[place_type]=GID&place[gid]=1098796&place[latitude]=37.5143684034&place[longitude]=127.0205318497&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "렉스관광호텔"
    },
    "text": "ソウル市江南区論峴洞に位置するレックス観光ホテルは、大韓民国の観光産業の先頭走者として、優れた位置性と最高のサービスを提供したいと考えています。 新沙洞交差点の中心街に位置する当ホテルは、江南ビジネスの中心地であるカロスキルと徒歩5分の距離にあり、移動に便利さを提供しています。 論峴洞、狎鴎亭、清潭洞、三成洞のような地域は多様な業種が発達したファッション、芸術、陶芸、家具などの分野で大きな発展を遂げています。 それに加えて大型デパートや文化施設、緑地も共に発展しており、より多くの観光客の関心を集めています。 ホテルのスタッフは、高品格ビジネスと快適な休憩のために最善を尽くしており、チェックイン時間は15:00で退室時間は12:00です。 もしチェックイン時間が22:00以降に遅れる場合は、必ずホテルに連絡しなければなりません。 ホテル1階にはコンビニエンスストアが運営されており、人数および最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 また、チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは保障されず、客室価格には税金とサービス料が含まれているため、追加費用なしで利用できます。 それぞれの客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しており、利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の12:00までです。 デラックスダブル、デラックスツイン、ファミリーツインで構成された客室はそれぞれ2人/ 2人、2人/ 2人、3人/ 3人を収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルはソウル市江南区論峴洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離にカロスキルがありますか？",
            "answer": "このホテルはカロスキルから徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような観光スポットが周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には論峴洞、狎鴎亭、清潭洞、三成洞などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフは何を提供してくれますか？",
            "answer": "ホテルのスタッフは高品格ビジネスと快適な休憩のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が遅れる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が22:00以降に遅れる場合は、必ずホテルに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの1階に何がありますか？",
            "answer": "ホテルの1階にはコンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用する際に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはどの時間帯に利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiはチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の12:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の収容人数はどのくらいですか？",
            "answer": "デラックスダブルは2人、デラックスツインは2人、ファミリーツインは3人を収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 443
    }
}